燒山話莊曾已經玩完

燒山指引出路

孫女明事理

多謝燒山

燒山好野！

收皮la ,呢條撚樣
仲係到鳩up

多謝燒山.jpg

john is safe

留名睇燒山登到某婦人病死

burn hill ho ball